<rss version="2.0">
<channel>
<item>
<guid isPermaLink="false">102</guid>
<title>Норма прибыли корпораций в США достигла самого высокого уровня с 1950</title>
<description>
<![CDATA[ <p>Показатель нормы прибыли в США достиг самого высокого уровня с 1950 года, что свидетельствует о том, что цены, взимаемые компаниями, опережают их увеличившиеся затраты на производство и рабочую силу. Об этом <a href="https://www.bloomberg.com/news/articles/2022-08-25/us-corporate-profits-soar-taking-margins-to-widest-since-1950?srnd=markets-vp"><strong>жирный стронг внутри ссылки</strong></a> Bloomberg.</p> <p>Согласно данным министерства торговли, прибыль после уплаты налогов как доля валовой добавленной стоимости для нефинансовых корпораций, также называемая норма прибыли, увеличилась во втором квартале до 15,5%. В первом квартале рост составлял 14%.</p> <p>Данные показывают, что компании в целом с легкостью переложили растущую стоимость материалов и рабочей силы на потребителей. Некоторые фирмы смогли компенсировать спад спроса, взимая больше с тех клиентов, которых они сохранили. Хотя есть и другие компании, такие как <a href="https://quote.rbc.ru/ticker/177777"><b>жирный б внутри ссылки</b></a>, которые зафиксировали, что их запасы увеличились, и были вынуждены снизить цены.</p> 
<p>Текст <a href="https://quote.rbc.ru/ticker/177777"><em>курсив ем внутри ссылки</em></a> текст.
Текст <a href="https://quote.rbc.ru/ticker/177777"><i>курсив i внутри ссылки</i></a> текст.
Текст <a href="https://quote.rbc.ru/ticker/177777"><b><i>жирный б, затем курсив i внутри ссылки</i></b></a> текст.
Текст <a href="https://quote.rbc.ru/ticker/177777"><i><b>курсив i, затем жирный б внутри ссылки</b></i></a> текст. 
Текст <a href="https://quote.rbc.ru/ticker/177777"><strong><i>жирный strong, затем курсив i внутри ссылки</i></strong></a> текст.
Текст <a href="https://quote.rbc.ru/ticker/177777"><em><b>курсив em, затем жирный б внутри ссылки</b></em></a> текст. 
Текст <strong><a href="https://quote.rbc.ru/ticker/177777"><b>вся ссылка жирный и текст внутри жирный</b></a></strong> текст
</p>]]>
</description>
<pubDate>Thu, 26 Aug 2022 08:30:06 +0300</pubDate>
<link>https://quote.rbc.ru/news/short_article/6307b2969a7947a8dd003cd0</link>
<author>РБК</author>
</item>
</channel>
</rss>
